在馬料水工作的大西北原農民，你問我答

一個人來中大讀書加工作快2年了，計劃明年繼續鳩fingfing，雖然在中大工作經常蛇王上校台鳩fing有點無聊，放工後一個人吃cc can有點淒涼，但是一切都是值得的，因為我不僅認識了許多大波的大陸妺也讓我學到了很多東西，嘻嘻⋯⋯

歡迎交流提問～但請不要隨便罵髒話喔～

多唔多牛同豬

中大好多大陸妹
想識有咩方法

利伸:第一城有單位可以提供住宿

多
我同村班兄弟逢星期三晚就賽牛

10

大波妹圖？

U have Illya already

大波妹呢

自從AK唔肯教我走後門入賓周大學
我就知對校台班大靶仔可以自私啲！

打